［Gay post 74] 撒嬌零仔入黎

الرَّحمَْٰنِ الرَّحِيمِ
مَالِكِ يوَْمِ 。 الرَّحمَْٰنِ الرَّحِيمِ 。 الحَْمْدُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ
اهْدِنَا الصِّرَاطَ 。 إِيَّاكَ نعَْبُدُ وَإِيَّاكَ نَسْتَعِينُ 。 الدِّينِ
صِرَاطَ الَّذِينَ أَنْعَمْتَ عَلَيْهِمْ غَيْرِ الْمَغْضُوبِ 。 الْمُسْتَقِيمَ
。 عَلَيْهِمْ وَلَا الضَّالِّينَ

下次先擺我個名上去

撒嬌1仔ok?

個post名

唔撚好

狙擊佢

咪呀

算啦我走堂

唔好俾我搶到1001囉

佢再擺自己名應該會開新po過檔

花花讀咩

yes ar

我本身就唔介意人知我係bi定點

屌你 我個名好差咩 我撒嬌架

叫me???

得你一個開到po咩

我唔要啦咁 最憎1仔撒嬌
最憎0仔扮10

係

好衰 人地自戀都唔得架咩

婦人心

最讀婦人心
hahahaha

都幾…
撒啦 撒完好聽話喇

大家要笑

10 偏0 咁你打10黎做咩

純1仔應該絕跡

好好笑

好啦 咁下次唔開自己個名啦

認真呢

所以我打0.5

開我名ok?

真係好笑

死臭g

可以 請我食腸仔先

Lm

嗚啊忍唔到口深夜食零食

腸仔？

你呢款唔係好得

係咪好易哄呢 0仔

現實多d人哄我就好啦

我都好餓

雪雪聲

我諗住一陣煎餃子食

真.臭g is coming

咁要俾我真人嗲下啦

我係app應該會block左了

你一陣生飛滋點幫人含

點解撒嬌就係0？？？？
純1對住鐘意嘅人撒就算唔算踩過界

小妹行開一陣就推得咁快
擺明想杯小妹姐

咁算bi 咩

好想屌撚死佢

好少生

Sorry I stereotype 左

咁大工程

我私chat陪你lor

Btw 比人追啫係
高汁bi 仔

食到滴晒口水

食得多精好似會保養個口

d癈老係咁

猛一花花
邊個

點撒嬌

Cchat

杯死你

我有時都好掛住前度

一人一半

有幾呀

邊到有?

鬧完交嗰陣？

135 246

你估下
估中我聽日寄本漫畫比你

我又加入
係咪要變we chat

好掛住おでん

哇

好 我做小三

我睇緊相

我諗住剝花生食

我追你

我明
d直仔黎嗲你好正

不過佢果隻撒嬌係傲嬌果種
姐係問佢掛唔掛住我
佢會話掛住你先奇呀
之後挨落我到

蝦蝦蝦

講真架

應該會變公廁

蝦蝦蝦蝦蝦蝦

呢啲先正
我好鐘意ex對我撒嬌

btw暗戀定真係拍緊拖先

5分鐘前先同你chat完

唔係既 有時去返啲以前一齊去過既地方 e.g. 去cu搵朋友既時候 去科學館 自修室既啲地方都會諗起佢 好多呢加唔會做既野都為佢做過

好甜

屌您地sor囉
我低汁爛gag

撇甩花花 我同你cchat好冇

去便利店食先

女仔嚟？

好恐怖

私交

你根本鐘意幼齒

你個fd

因為個人高汁就夠

cchatcat

傲嬌

我鐘意聽爛gag

得啦

女仔呀 我之前都同女仔一齊 呢加個男朋友係第一個男友

肉球不滿的樣子

中學就攬攬錫錫

90後啲gag

所以攬攬錫錫但係直
世界真奇妙

唔係 佢女校

今日先有幸同你cchat左一陣 巧kai針

睇唔透

正太最高

我都係咁

我不想知

好壞

可能我都係直

但佢係直仔？
係咪直值青春期個舵未定

大家都係

咁當佢bi囉

你冇咩

直仔

好耐冇試過一禁refresh有多過五個reply
星期日晚係咩玩法

過分
臭花生！

但點解同我認知嘅有出入

Monday off

你同佢攬攬錫錫
同係同佢同佢女朋友拍拖嘅時間係咪overlap 咗

佢啲口味唔好怪佢

絕對無

因為我標題

3p

好似係有人帶起

我一陣同你chat

之前聽到前度有拖拍都酸左一下

agger
可能因為有mint pig

花生大探秘

你真係覺得關你事？

關我咩事

點解會分手 你仲鐘意佢？

yes

上個po已經係咁

ex仲特登帶新歡黎搵我tim

係大家出完街得閒上黎吹水姐

之後再聽到佢地散左

係咪又勾起d 開心回憶

向meanpig示愛會有奇蹟發生！

因為突然想咁叫

本post淫蟲

首席

我愛mint pig

[size=1請我食糖水][/size=1]

一齊展開呢個奇幻旅程啦

O仔留名

臭g就是愛裝

係到食係到痾 會唔會病死

好長篇 簡單講就係當時佢入左大學 但我入唔到 我自修緊
我開始自卑 成個人變得好緊張好擔心 同佢既關係開始差 對佢又冷淡左 同時佢生活多姿多彩 之後就維持唔住

唔係話仲鐘意既 但依然關心佢

farfar

係咪諗起都興奮呢

好啦

您確定您係大階O仔？？？？？

宇宙第一

原來9痕姐

哇
由你口中...

岩呀 佢散左個陣有搵我 然後佢再拍拖

@ari

依家冇咩事

嗨嗨 又一陣冇見了

實有啦 佢係我第一個結婚對象 連小朋友叫咩名都諗好

呢句真係經典 加埋個表情

例如？變返直？

精彩過tbb劇情

你係呀

我抄返個舊post名咋

句嘢咁耐
各位唔好得罪沒有人

下次到你請

其實可以做翻朋友幾好

或者啦 但最少唔黑我憎
大愛gay po

@ari你點睇呢句

夠啦

Finance

會覆po覆唔停

仲有contact? 做得番朋友都好呀

今次真係笑咗出嚟

我無升職加薪

笑左

會點

真係蠢

好難解釋

都未出動到cap圖

好到肉

哇...
溫馨提示
大家係呢個post講野要小心少少

係啦 我認啦 我淫蕩 係狗奴呀

pigpig蝦我

我唔信乜都無做

Ok啦 有啲可惜同時又好珍惜咁

如果我都黑人憎咁呢個世界應該冇白人

我都無升

狗奴
縛住扮狗追住條撚黎含

但你有加薪

諗起

沒有人

絕少ot 我唔比自己ot

全世界都係黑人咪即係全世界都憎你

我什麼也不怕
反正我先係受害者

我應該要點？有咩可以講

我其實都唔知打左咩出黎

冇
是但啦

佢笑我

好似好好玩

諗起都正

扯咗

帶返個獸耳同尾

打j

嘩，打一陣機同沖一沖涼已經推咗咁多

自己打好悶

人獸唔鐘意
扮就得 一直伸條利出黎

係到求其搵個一齊打

@臭g

mint pig

what

mint pig你真係...
我建議你早啲訓

唔鐘意人獸wor

花生擘大口

有咩問題

點解呢 未眼訓

笑啦笑啦 哼

So sweet

係咪你啲傑作嚟

做咩自己推返出嚟

重要咩

因為你真係放地圖炮
講親野都會有人中槍

唔知

依家有幾大
睇過

我睇得好開心

正

咩係地圖炮？
姐係我串親人？
Ok I am sorry

繼續啦

哇好正呢啲劇情

姐係咩事 ？

@臭g
快d打文

你無串親人呀
留低啦

youre just meanpig doing meanpig things

你成日做？

合理解釋

打咩機 如果係lol就add我

不了
又開新文 之後又死全家

我想要呢啲野啊
細細個天真無邪嘅愛先係最正

agger
d人厚臉皮都冇計ge

埋返個尾唔好棄文囉

天真無邪

係咪終於有慢落黎嘅跡象

I don't mean that
我真心友善 有咩講錯大家見諒

I'm sorry

blow meh

我以前都係咁
寫一半就唔寫

puppy love
如果我識個都咁識玩就好

你都唔比人講野

我就有呢

No, Love is with sex

我諗起你係Ikea講過嘅一句野...
好不安

more

無靈感。。。

其實係因為懶haha～

請繼續

歡樂嘅時光過得特別快。。。

幾時有
貼心提示咋

邊句…
我想講…
cwb ikea d staff已經認得我

細個欠缺嘅野

冇架啦 中學既戀愛先最純
而家一黎就

我好似有少少印象

正
望住啲人係咁叫你快快快

係囉

唔講囉 轉下話題

你成日係個到訓？

中學互打

就係唔係下下都因為想搞野但又好sweet個種感覺先係最正

就點呢

高汁

我試過

你食唔食...
點解
去請人食 請得太多?

校隊仔仔

啱啊
我想要中學個種

追到live

真係果句
去開房

你將呢句轉發比你bf 就會有

你想我撞下你？

我今日試過
有個好charm好靚仔嘅中年男人黎買野 之後仲要咪埋眼笑

一定成日食肉丸

我好似集齊唔同ge校隊

好sweet又好想搞野 可以同步

如果對住人哋條性器官吹氣入去會點

你變咗花生?

你不如溝小學

你想感受下？
@aribb

佢笑你？

咁緊係好啦
只係覺得段感情唔應該建基於sex上面姐

會硬 然後想含

唔想

小學就好純真咩

唔係但真係好正呢 仲要比人摸手仔

初初男友追我個陣我有架 勁心如鹿撞咁

好似吹氣球咁
會脹大

算啦 冇咩feel想傾了
你地慢慢

屌你啦
你講起我小六個時試過比個小一正太錫我

無建基於性 只係性係重要一環

不了

我小學個陣係

屌你食屎啦

好on9

重有無

又係你話佢笑既

我唔係

係咁吹氣入去 咁個陰囊會唔會好似氣球咁

撞到你唔洗訓

你係點

我都係 開頭會成日小鹿亂撞 耐左會唔同左 不過唔係唔鍾意

有人明白啦
妹妹

唔知 你試下

係好nice個種笑

幸福美滿
Happy forever

但普遍我都係唔鐘意大叔的

係咪我悶到你
sorry
我唔嘈了

撞得耐都累

小一係同男同學 上堂互摸j

好nice咁笑你？

鍾意正太?

我知呀

屌你講起我都諗翻起
細個游水試過同個泳班fd一齊沖涼
之後佢伸手入我條泳褲入面幫我chok

邊關你事姐

安慰嘅笑容

me too

個陣幾大

屌你好撚煩
聽晚你飲醉左我一定dum你去警處

唔知 個排我好自閉 見有人同我傾計 就慢慢咁傾落去 一開始乜都無諗 直到佢表白 我發覺我並唔抗拒 就慢慢發展落去

直接ｄ嘛
我同同學三個人一齊打

唔好太嫩口
外表年輕就ok

有無硬

等睇live

我應該真係會醉

邊到幾大

連續幾日去買嘢咁囉
有問過staff d嘢 然後認得

我又飲

摩牙
btw個時我都有錫翻佢
佢勁得意眼大大咁
仲要成日嗲我

唔知呢 唔係佢行呢一步 我諗今日都唔係同佢

小學應該
之後係學校都成日比男同學摸
你地講起我先回憶起

記得邊句 但冇乜印象係咩情景
有去食ikea呀
雞脾幾好食
同埋買傢俬

成日

細個好撚怕醜

係咪同一個

華生

比人抽咗咁多年水
依家先發現

緊係有

屌 我一個人點抬你走

小學已經

你由我就得

comecomecome

等我返黎一齊抬

會等到發毛

人地拉我一齊打ga
唔是我提議

仆街會唔會同一個黎

會俾人。。

唔會啦

樣衰得淨會比人打

yeeeeeee

個細路
細細個已經咁識食
食晒兩個男神

有菇食

點由你啊
一陣你去撩仔咁我應該由你?

而家好撚豪放

有腹肌唔摸咩

本post第一男神好謙虛

拿無啲咁嘅事
都係咁怕醜

我應該淨係會撩Bryan

我每次想黎既時候都係有野做

聽日要同男朋友慶祝唔知又第幾年幾個月快樂

上次同ari一齊訓果陣
佢！！！！

。。。。
我唔會

好可怕

可以一戰

你唔好搞人啦。。。

唔知？唔記得既話我實屌死佢

咁不如下次你約

你地行埋左？

幾戰

我差啲比你強上

好亂呀你地

真係屌?

真係屌

原來花花咁恐怖

留名 你記得帶多幾個

就黎要買

未知啊

明明佢話好凍

有無用得咁快
你用黎打飛機?

早兩日用左四個
用黎整水彈呀

呢到既唔知係廢事講姐

btw我想比某米九強上

Ok記得就乖喇

水彈係咩新玩法

發夢啦

中學冇玩過咩
btw你真係信？

你驚比男朋友知你acc定點

真係無玩過

有啊 我唔知佢點用法姐

你理得人

越睇越正
等我去學催眠先

屌 又唔係問你

佢知我acc 唔知佢仲有冇mon post

早幾日大家都好horny 不停咁要

訪嚇

我去問下佢先

Sorry囉 咁惡

聽日八點起身
希望起到啦
食個豐富早餐
小妹要訓了

是但啦
食左先

我識

888我都差唔多了
一齊

大家晚安

吹棉？
hahaha

係喎 你偷偷地follow左佢ig

試下講野鬧下佢咪知

早抖

直接唔用麻

我whatsapp問lor

多謝提供笑話！
下一位！

收皮啦

搭嗲

如果你有佢wtsapp 我會斬死佢 然後再斬死你

我想架 下次試下

你平時溝仔都係咁搭

支持

訓前講返一句

仆街啦你

撚有溝過仔

咁耐都用都幾破費

走啦
瞓瞓瞓

我左問問右問問應該就拎到

咁你又....

破呀 可能佢驚我有病掛

比仔溝開？

我呢道太陽都出黎啦

無

唔係走堂咩

講呢啲

哇...
算啦我都係唔出聲

做開毒撚

4點差唔多訓啦
過左4點訓皮膚會差

係啵4點天光

想摸下毒撚條撚

太陽出來了

係咩

照斬

唔好扮冇

有派咁多咩

一齊死ok?

佢摸過我

做咩

通常都唔太好用size又唔岩

要用既話鐘意自己買多啲

要唔要代購

會唔會好易穿

有冇人要吸毒

唔洗訓

我真zzz了

撚有

聽到雀仔叫

無啦get唔到就算

就係你條撚有！

拉筋拉到腰痛

格劍

hello.～

小克你好

忽然推得咁快

我個po呀 冇左啦

真主呀

無論你係派對動物定係流行歌王

久咳

我似派對動物坐著實在太悶

a sun seeker or night runner

貓貓早晨

hello

返學now

早安

早晨

yoooooo

放假都咁早

差唔多啦下話

差好遠 平安訓到下就
陪男友覆診

好啦我太高估左您

瞓到下晝好辛苦喎

琴晚五點先訓

我瞓少陣都變道友 真係頂唔順

呢加好眼訓

我嘅每一日

咁早已經得返74%

gay

Gay

突發 原來聽日係紅日

食糉節嘛

家下66.........

冷冷清清。。。

又出銅鑼灣派信

行街街

個太陽晒到..

我今日仲要著黑色衫行中大

好過係office齋坐

最近愛上左免治馬桶....

係咪有性暗示

唔會

冇 我討厭一切與性有關既野

明顯有

asexual?

自信滿滿喎邪花

事實黎

我係蘇格拉底

您邊有機會用姐

同地鐡廣告嘅nicksung撞衫

上深圳個個間條男？

大把

圖呢

起身

蟲

做乜推得咁快

咩蟲

因為有人講淫野

懶蟲

冇回鄉證sor

望nicksung算啦…望低汁好好玩咩…

hornypig

明明聽日紅日 但係又諗唔到做咩好

食傻

打機 現充 溫書 返學 返工

溫書 返工 返學 都唔洗
打機幾時打都得啦
我就係想問有咩可以兩個去做

行山 踩單車

搞野 睇戲

太熱 不了

不失為一個好意見

咁搞野唔係幾時搞都得咩

唔係架 要睇佢心情 我就隨時ready

嗨花生

hi

蟲蟲B

花生寶寶

蟲b

雙子貓

唔洗番學？

其中一個係小妹唷～

你唔係仔黎架咩

。。。

哼

是但啦 乖就會摸

左右門神

我好乖 可以摸我頭仔
喵～

摸開肚仔

如果…

架仔屌死我未

不如…

豹紋底褲
野性復甦

欲言又止

聽講琴日你話你自己係豹

我哋

我係小貓咪

吓？

er......
我收聲。。。

你係小梅

點呀 小穴穴

我頭先經過都見到

why

巴打又係住個邊？

其實我頭先都見到

呢區真係人材仔仔

點解喎

我來了！！！

！！！

屌on99

岩岩搵勻whatsapp同tg都搵唔到句野打左去邊原來係打左上連登

癡撚線公司

賽 啊
磅 啊
蟹 啊

你真識食

識食所以識食

各方面嘅識食

wow

sai crab is the best

你唔係唔鐘意啲腥味架咩

黃藥師

唉。。。

從前有個小朋友
有一日
佢
被吸入黑洞。。

續…

生嘅蛋黃ok 熟嘅不了

花心

交際花

識ge人多左少少姐

其實你係咪想撩交嗌

係啦係啦

我招R 已經cd好

點解次次飲完酒個肚都唔舒服

已經有bb

因為無食野

你有無同過男仔含含錫錫

撒嬌零仔最好命

咁你好唔好命？

唔好
分手原因就係唔識撒嬌

又唔係嘅我諗 仲學緊

俾鬼責ing

專心d啦青

Er...
相處係雙方既

求打扮教學

佢點去包裝依個理由
如果有人咁樣同我講分手
我應該會指住佢黎笑 然後dklm

上次仲10連

毒

通常責幾耐

直接講：其實我想要嘅男朋友係會成日嗲我

靚仔著咩都好睇

冇計時

唔好咁犬儒

識得着衫有分加ge

賤，不嬲都係咁架啦
即係佢變心啦

講真，對西裝毫無好感
西裝起碼要30以上既人著先有味
你地睇下d grad din 相

唔准咁話人

西裝又有分類ge
都唔是人人carry到
但有ｄ人骨架比例好就得

我中學grad din 好多同學都着得好睇
因為有身材

係咪高就得

Yes ,
好似你咁高就得

我好矮

@ cat cat

仆街

唔好打我

我成日都會

死臭G

molamola

死臭G：yes ar

我知錯

關心吓人姐

你又錯啦
其實唔少巴打高汁過佢

嫩，ok的，係咪有錢仔？
佢著其他衫都會好正囉

唔覺意pm俾我睇下

其實你有冇發現你平時講野有d問題

唔可能啦

矮先正

[qu ote]
矮先正 [/quote]
當然

吓呢啲貨色

你地乖啦
無端端唔好踩人
貴圈已夠亂

當然[/quote]
矮人先會咁講

我地熟就話會互相抽下水姐
你同人地都唔熟就下下串9人
你自己研究下啦

普通後生仔
唔錯

高汁代表
暗暗（已增肥）
貓貓（已被捕獲）
雜食性動物

踢爆人

矮人先會咁講[/quote]

成世流流長
總會鐘意一兩個矮人

空氣寶寶贏佢十條街啦
可能我眼角高啦

唔敢當

係囉死臭G踢爆人

高汁小圈子，你地玩晒佢得啦

好啦
我贏佢半條街

兩隊都咁叻
打和啦

你好煩
改十九幾萬次名

明明唔係小妹

玩晒佢啦

第3次only

佢鬧你成日改名，
回應下

真·死臭G

肯定全部啪過哂 淫亂

mean pig 二世

你呀 #30708

差你未咋喎好似

識唔識得我

好可怕，有database

唔同d濫交既人做朋友

都要睇人ge

同我做frd啦，
I reply sarcasm with sarcasm instead of just getting offended.

神仙b.jpg

r frd子又關你事

官人不要，
夫人會罵

你識人
人唔識你呢

r frd

想問下花花係日本
偶像夢幻祭ENSEMBLE STAR呢隻手機GAME
係咪幾POPULAR

鬼龍

不了，
無咁幸福

無frd 就是要要r
難道你只想跟我rrr ？

當我係新人
重新認識咪得

同你差不多

同年紀 成為無悔知己

一般啦 見過幾次only
對比FGO就差左少少

謝謝大大回覆
講真，依d廢話真係得你先肯回我，
雖然只係個icon，
但我都仍然感受到溫暖

唔答 怕自爆
非保險 美容 PR

花生我地走
太危險

邊到廢話 每一句每一隻字都係有價值
icon比言語更有力

a:幾歲?
b:唔答 怕自爆
a:我仲想問…
b：唔答 怕自爆

花生唔會跟你走
佢點捨得我

到底您係邊個。。。。

唔知啦

唔想估
刷牙訓

某臭雞

pig

唔係掛
咁仲驚
俾d tips你，我果行 普遍全港分7個區
香港2邊，九龍3個，新界2個

利伸 block 過無數同事

聽日唔想走堂

你問空氣咪知
Btw ,我本身係日本買左本書俾你
(之前同你提過果本 貓蛋寫真)
俾人搶左

放完假 我就再潛架啦

係你
還錢呀

一生懸命 がんばってね

可能我地本身識添

Yes.
猜猜我是誰唔係咁玩的

PS 求你當我係狗咁撚

竟然係比我嘅前手信

撚狗

Yes. 我真係有心，
其實我買左2本，
一本佢拎左
如果有機會，佢或者我見到你
就俾本你啦

點解呀？
下？ 點解要解呀？

有機會嘅我相信

屌又錯過左訓教時間

陪我傾計

來吧 雖然聽日要翻工

吓您好返唔返返紅日

成日都翻紅日架啦
完左sem紅唔紅日都無咩意義

又話瞓 huh?

諗諗下野
然後去左背臺詞

咁您去背啦 專心d

然後依家又返左上床準備訓

真是俏皮呢！

咳撚死啦屌！！！！！！！

檸檬水

咩wor
女神之淚呢

我都係

轉頭去買清熱酷

得返我地三個

癡線真係咳左成個月

我有

好想食串燒啊啊啊啊

ｄ人唔照顧好你ga

做乜無啦啦會有我個名

明明我咁神秘

無用ga

前日先同紙紙食完

唔通有我咩

叫左你唔好....

個豹紋底褲

本post高汁點會無你

btw暗暗係邊個
同埋明明呢d野唔關我事咖

你見過架喎

我隻狗

咁花花係我隻....

ｄ喵老左記憶力差咁多

廢老

你有本事就大聲ｄ講

_o_

究竟最後既結論係 我係咪識你

咩黎

應該識掛
我ig好似有
慢慢估

太陽又出黎啦

我呢啲小薯你點會識

bb們gd nite

他們來了 我們是他們的奴隸

聽日節目好豐富
剪頭髮
睇戲
砌puzzle
整芋圓

出去啦

我就真係冇聽過呢個名

咁我都知佢ig嘅

過分
angry u!

puzzle

估下開心ｄ嘛

講起puzzle 好想玩下地獄系列同埋新個個cmyk

大肚腩+大眼
有無印象

onlu u

您咪鬼聽佢講

都係果句
我隻肥狗啊

狗奴

應該難ｄ

喵喵 唔好咁謙虛啦

真zzz

我知 我都係要強調
我
冇
聽
過
您
地
咁
叫
人
地
啊
嘛

真心我憑咩啊

他的眼睛

高汁先有資格出pool

身材

白滑+矮+正太

關咩事

miss my dog88888

關

睇下個高汁list就知

一早比人mark實曬

你講咗十幾次啦

一白係遮唔到三矮
更何況我係十個矮

想念我的花生

什麼你的我的 ?

半夜send句
想快ｄ再見到你
比我做乜9

0仔要咁高做咩
食樹葉咩

ok 8

sor lo.....

我的心

食樹葉真係要趷高
btw

1仔要咁高做乜
0仔咪又係要跪低含撚

笑死我

好吃嗎？

比垃膠我都改變唔到事實

我當睇唔到

????????????????????????????????????????????????????????????

拿又唔係咁講
你睇下貓貓就知

premium絕對係你嘅好選擇

沖涼訓教啦

拿 我咩都唔知
我去搵樹葉食

係啦 我企係到幫人含啊
一個轉身就成支鳩fing落我塊面到

你?
你有得食咩

有咁長咩

too much information

其實我有鮑魚

等等
我錯
我咩都唔想知

angry u

行出銅鑼灣矮到唔小心塊面撞到人地d腸

食塵啦

哼！

嗯

哈!

隊穿面添啊...

呵

激光鳩

又爆po

點解你地兩條粉皮係我想訓ge時候先一齊send message比我

推爆埋先訓啦

我地4個人

不了!

三個淫O一個墟

深夜推post小隊

邊個！
係邊個係咁講我？
從頭先開始係咁打乞嚏
出嚟

你個O大到可以自己一個墟?

寶寶要睡覺了！

乘下一個是猛一

可怕

您鼻腔已經比我入侵左了

乖

可以圈住哂您地三個
呼打圈屎眼

由22分鐘之前講到而家

諗下新post名la

唔好啊放過我

原來係你

係兩個小時前

去食塵啦

連黑洞都怕